
                      Buena pelicula, pero es lenta en algunos momentos. Y el que los protagonistas sean adolescentes, deja poca soltura al argumento, el final se ve facilmente, aunque es entrenida en las peleas el movimiento de camara es tan rapido que no deja ver nada e incluso cansa. La aconsejo, pero no para verla en el cine.
        
            